【得幾張圖】張曦雯 Kelly Chung 好靚女

第一次睇佢做Pearl Tonight 已經覺得佢好靚
但我朋友話佢整容

正皮：好靚女
負皮：整容或一般貨色

真係好靚

每50正皮再出圖